我隻貓隻眼紅左

有無人隻貓都試過
打算聽日帶佢睇醫生

推

push

可能敏感，未有第三眼臉可能未係發炎嘅，有無轉咗環境，食糧或者用咗清潔劑俾佢接觸到？

可能結膜炎
要幫佢帶頭套唔界畀佢捽眼

無啊 我估可能佢拗到隻腫左

明白 聽日帶佢睇醫生 依家幫佢戴頭套先

你有無見佢不停R？如果有，俾個伊利沙伯圈佢戴再等睇醫生

試過,有塵走咗入眼
無帶佢睇醫生,買生理鹽水幫佢洗兩日眼就無事
你唔肯定係咪有污糟野入眼就最好帶佢睇醫生

咁佢又無乜點R

好的 聽朝就帶佢去

突然無咩精神 又好抗拒個頭套 好心痛

無得醫 一路好走

你老母比狗屌 食左屎黎？把口咁臭嘅？

無睇醫生但係？

明白 咁聽日去買 你果時有無幫佢戴頭套？

原來我屋企有 但係佢好抗拒 巴打隻主子幾日好翻

屌你老母食屎狗
貓貓係世上最撚可愛既生物

我有隻成日係咁 自己捽到紅
頭果次都好緊張，又幫佢滴生理鹽水洗眼。之後都唔理佢，過一陣無事。聽日仲係咁就睇醫生啦

唔撚洗理依啲由細到大比老豆老母家暴嘅人
佢都係想我哋關懷下佢

如果係咁少事就好啦
打算聽日如果無乜好轉就帶佢睇醫生
不過滴藥水真係好困難 佢好抗拒